★返工=?? 工作困擾 90後燒炭亡

青衣長青邨青榕樓有青年燒炭亡，下午5時許，一名姓余（31歲）女子下班返家時，發現屋內傳出燒焦氣味，查看下揭發由其胞弟(22歲)的房間傳出，於是拍門呼喊，但沒有回應，試圖開門又發現房門反鎖，大驚報警。

警方聯同消防接報趕至，破門入房，發現青年昏迷倒臥在房內，旁邊有一盤燒過的炭，救護員將事主送院，惜搶救後不治。現場並無檢獲遺書，警方經初步調查後，相信事件無可疑，案件列作自殺。據了解，青年生前受工作問題困擾，不排除因此輕生。

公屋仔 WFC

青年生前受工作問題困擾
青年生前受工作問題困擾
青年生前受工作問題困擾

冇感情問題，sad

31歲
90後?

清閱讀障礙？

揭發由其胞弟(22歲)的房間

Sor
咁整個31歲出黎搞屎棍

哈，啲新聞佬屎忽痕啫

lm